沒有小日本，就沒有共產黨

沒有小日本，就沒有新中國

應該話沒有大日本帝國 就沒有中國共產黨竊國

沒有大日本，就沒有小中國

沒有小中國就沒有大日本？？？

沒有你我甚麼都不是

非基

沒有蘇維埃，才沒有共產黨！

你真係好傲嬌